遇到了

是你手 把哀愁驅走 溫柔多細膩
伴你走 一生仍不夠 心塵都細味

好心你幾廿歲人就搵啲正經嘢做吓 建設吓社會

Fatball

你搶左我個朵

我專屬名稱嚟

幾錢放

肥球分身

佢搶咗我個朵！！